唔玩標題啦，繼續每日提大家日程

一定有人話，＂連登仔全部知啦＂洗唔洗日日開POST提啊，我明白的
但我希望大家做多一步，係Facebook，Twitter，IG到宣傳，快閃文宣宣傳
唔好令日程文宣係自己人圍內傳黎傳去，傳唔到出去，THANK

六月尾過定七月初過 黨安法，無人知
連班奶共畜牲都唔知條文
當一把刀放係你條頸前面，所面對的白色恐怖係超越我地所想，當連言談都怕觸犯黨安法的時候，我地重可唔可以做返自己

學界，教育界，傳媒界，公務員界，醫護界別全部都開始感受到明顯的白色恐怖，相信未來所有界別都會有依個情況

＊另外，依排聽到部份網台都有講，有＂網台＂開始受到威脅，威脅佢屋企人，詳細戚
邊個就無講啦

鏗鏘集：自由與恐懼

鏗鏘集：新聞。自由

肯定過佐之後再舉美國旗，外國旗的手足都會好危險，而且現場有無直播記者都唔知
打國際戰線的手足都可能會被人捉幾個做震撼

到時可能所有國際連線都消失，而且都唔知會唔會再有遊行的機會
當出去遊行集會做和理非都要面臨三至十年的刑罰，我覺得到時真係所有無不反的街頭運動會完全消失

即係話市民的示威權會正式控制係班狗的＂不反對通知書＂
而基本上限聚令應該會拖到黨安法之後拎黎唔比"大量"香港人上街反黨安法落支那面．

#26Jun #元朗 #和你sing #中學生
【6.26元朗聯校中學生和你sing】
日期 : 6月26日 (五)
時間 : 14:30 - 15:30
地點 : Yoho中庭
*請戴面具及遮校徽 , 帶身份證及注意跟尾狗
Source :

＊比較重要

#28Jun #佐敦 #靜默遊行 #SUCK活動
【6.28反國靜默遊行】
日期 : 6月28日 (日)
時間 : 15:00 - 17:00
路線 : 由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散
內容如下 :
1⃣15:00準時出發
2⃣不集合❗️不口號❗️不逗留❗️
3⃣請使用行人道進行本次行動
4⃣完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開
❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散
Source : /

＊比較重要
因為政治原因的限聚令，99%無不反對通知書，民陣自己都認為大機會無
個日會唔會因為咁怕佐反對通知書就睇大家

#1Jul #遊行 #民間人權陣線
【7.1民陣大遊行】
日期 : 7月1日 (三)
時間 & 地點 : 稍後公佈
🌟不反對通知書申請中
Source :

⚠️#更改 日期 , 因限聚令延長不接受原有日期申請⚠️
#4Jul #中環 #集會 #國安法 #銀髮族
【「國安法」弊多於利定利多於弊】銀髮族集會
日期 : 7月4日 (六)
時間 : 16:30 - 18:30
地點 : 中環遮打花園
🌟不反對通知書申請中

延期通知原文如下：

「因為「政治限聚令」的關係，警方不接受我們在六月二十日(六)在遮打花園集會的申請。故此六月二十日(六)在遮打花園的集會宣佈延期至七月四日！
由六月十九日零晨開始，在空氣不甚流通的室內集會無人數限制，反而在空氣流通的户外集會限制在50人！
好一個香港邏輯！
好一個政治限聚令！」

Source:

冷氣軍師大全 - 全面鍵戰整合

作為一個全面的冷氣軍師當然有各式各樣的鍵戰要打啦，而且依家中係非常重要的時期
但係各鍵戰真係處於人手不足的情況

自從CCTVB狙擊手足被打壓，嘈狗咬走狗，雖然鍵盤戰士都有再起平台繼續狙擊，但係戰力人手已經大不如前，人數之小直得關注
每日都會有更新
facebook：
TG:
TG grp:

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：

Twitter戰線重要係因為各國政要都鐘意用Twitter，所以對香港人針對支那的國際戰線係好重要，Twitter戰線可以跟任務拎Task或自己Follow唔同人自己出Tweet去打國際線

每日pm @TwitterHelpBot 打 /task 拎任務
*[三日唔做任務會被禁言]*

戰線台 @twittermansyunzou
行動方向/意見pm @chresa
上報外媒/名人/機構tweet @VladimirPutin852
被無理禁言/踢/無法frw msg @Alpha7III

藍屍Youtube害毒幾多老人家，淺藍就大家都知，有D直程扮中間路線呶引綠C再引導佢地變藍，直程係本地文宣戰線最大的敵人。而且極其鐘意用偽邏輯去扮好有導理

另一方面個人小小提議，黃色Youtuber大家係要主力支持細的黃Youtuber，而家都無一個本土/港獨的Youtuber做得真係好大。
Channel: @OccupyYoutube
公海: @YellowYoutube
Bot: @OccupyYoutube_PM_bot

➡️請閱讀：

定位：推動香港本土youtube文化，以及為光復香港出一分力

🔸️請睇pin message同做每日任務🔸️

最後就係我地＂連登洗地組＂

因應依家人手不足，管理人手又唔夠，所以我地每日任務係每日9點推一個 "行動" "提醒" POST上去

為佐盡量唔引起唔同政治光譜的衝突問題，所以正視聽，風向，現象文，捉毛，盡量都係唔會推

連登洗地組
目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落
行動須知：
Channel:
討論地方 :

先宣傳一下
最近 ＂民間記者會＂ 因應 ＂國際形勢＂

成立

港民國際連橫 Global Connect

因應本地及國際局勢變化，民間記者會部分現有英文及國際團隊成員將脱離民記，並另組新無政黨平台「港民國際連橫」，堅持連結本土和國際戰線，與國際友人再聚。

而現有民記國際台Twitter將交由民間記者會管理。

港民國際連橫 HK Global Connect Twitter/Telegram:
@HKGlobalConnect

腦腦

😒

唔標題睇下會唔會推死大家

強勢回歸

唔做標題黨睇下會唔會推死大家

推

衰鬼

諗起就興奮，推成半粒鐘

Push

推 成日話送頭表 屌完咁念力抗共咩

大家follow 咗王喜youtube 未
佢今日出咗條高質片

係咪諗住做燈神呀

【每日任務@25Jun】
💎陳敏之 x The Bakerism💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

贊助TVB偽人陳敏之食蛋糕🎂❔
💙佢幫中国人🇨🇳移民香港㗎🤬‼️

識揀一定揀💛店👉Bliss Moment / Cake Away

[Source]
陳敏之幫中国人移民

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

佛系抗共大法

Go Go Go!!!

628 71

你得咗啦

高高高高

洗地組

唔做標題黨都上熱開

係時候改標題

熱開

不嬲都好得

有人未出手啫

我印象中，搵藍敏之代言既page都會刪留言同Block人

估你唔到

唯有洗住嬲先

上熱開

Jimmm哥

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

大佬們讓賽

q

gogo

呢間唔知會唔會

使唔使嚟多次令到人哋del埋自己友

push

終極大boss好少出現

點解可以快到咁

pish

here it is

Dai Lo

幾時到你出手

有無咁快

w

有冇其他idea

行動post 即推

上水了

有熱開咩

依日好快熱門

極速之手
你都搶過幾次㗎

Push !

Reference

死八婆呢個唔錯

有冇興趣開po

happy birthday to me

開咩po

tvb po

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

但atv 死了

行動po

話說主角最近嘅生日繼續自抽

团田

返嚟了

推手

Ok ar

好少見你出聲吹水喎

陰影黎

佢而家做教練？？

搵到人了

今日the bakerism?

邊個

屌

咕沽沽

詁

方丈份人好小氣

Yes

打錯字

抽水啫

唔多清楚啵

standby先，我就打好稿

熱開第四

Okok

真係唔知，不如唔好搞啦

希望無中武肺
年年抽自己水

冇宣傳 少人又係咁先

辛苦各位努力

辛苦樓遂

我做好小事，真係大家努力先得

屌用咗不推文

推多幾次

推一推佢老母

請過目

日日開啱架喇，香港人好善忘

睇唔睇到

Push but no push

up up up

唔該曬古古古

單刀直入

我應該開喺咩台

時事台

時事台, 未分類

新聞都得啩

都得

分類：新聞

推行動post

陳敏之：我真係好羨慕網民可以管埋啲同自己無關嘅事

推一推

堅持下去

tui

Pish

香港人靠自己 7.1維園見

628佐敦遊行
71維園大遊行

諗少一次遊行嗌口號唱榮光有無用，
單純為自己發可能最後一次聲。
唔好坐係屋企睇直播啦
差你一個差好多
7月1號維園見

推 行動po

#28Jun #佐敦

啱啱先睇手機

可唔可以夾埋隔離post做合擊技

【TVB廣告商】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之

丫錯post添，當推ｐｏｓｔ

推推推

求樓主pin，G20聯署今晚deadline
倒數1個鐘，人數告急！！
大家幫手簽+share，唔係工會會員都簽得！

————————————————-

[全民反國安 - G20國聯署請願行動]

國安法草案即將落實，預計有可能於下月實施。屆時，香港將失去獨立司法制度，對香港的人權及自由，本土營商、勞工環境以及各國的利益均會做成重大損害，而本港作為國際城巿的地位亦岌岌可危。

為顯示香港人民反國安法，維護人權及公義的決心，主辦單位將聯同區議員及其他本土組織收集聯署，並向G20國集團及台灣領事館/辦事處進行馬拉松式請願，尋求國際社會的支持，阻止中共破壞一國兩制，人權及香港司法獨立地位，維持獨立營商環境，及保障各國在港僑民福祉及商人的在港利益。

以下為向G20國集團及台灣領事館/辦事處聯署信內容:

網上聯署 (2020年6月25日2359前):

國安法實施後，港人將面對中共的白色恐怖，言論、結社、新聞自由等基本人權將不復存在。主辦單位懇請各位港人把握機會，合力爭取。

全民反國安，還我真香港！香港人，反抗！

主辦 :
香港會計手足工會
香港金融業職工總會
政府非公務員職工總會
香港貿易推銷及採購職工會
香港旅遊業革新總工會
香港資訊科技界工會
香港寵物界工會
社會及政治組織從業員工會
香港調酒師工會
香港幼兒教育工作者工會
香港設計師工會

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

FB Post:

標題黨冇貨啦？

熱門第一喎，點會無貨

丫原來覆錯post

樓主已經開咗唔知幾多日類似既post

P

我黎啦

支持日日開Po

有講日程 就係好標題

出嚟啊自由hi

睇你諗得幾多

民陣 : 7月1號 14:00 維園集合！

總之推左行動post先

支持唔玩標題

628 71 見

628 佐敦遊行
71 維園大遊行